覺唔覺得查指甲油真係好撚核突

完全唔識欣賞

搽

搽無問題
唔好gel

我地係比自己睇，唔係比男仔睇

認同，見到都唔開胃

你的樣子。。

靚女查=靚
醜女查=醜

想奶靚女手指甲

以前都覺，但大左發覺女人查左甲油個feel係淫d

認同

靚女又好，豬閪都好，冇指甲油，唔留長一長就最好睇

不過接受透明護甲油

有做美甲但係平時剩係著T shirt熱褲的話成件事變到好柒

利申 中意J手指

Can't agree more,寧願你唔搽，靚女都咁話，如果raw D都咁靚嘅話就真係靚喇，唔洗整色整水

Gel 得甲都應該唔洗返工
一係雞，一係mark 到個有錢人(上岸雞)
成件事好負面

鍾意女仔搽指甲油
但係要剪指甲 唔好留甲

透明最好睇
跟本醜人多百怪，整色整水不如諗下點護隻豬手好過

指甲冇乜題，腳甲頂唔順，唔明班腳膠點解會丁

指甲油這麼難看，為什么女生喜歡塗？

好想打9樓主
Covid 期間要自己搽，花好多心機+ 時間

痴撚線

其實會唔會唔方便

好靚喎

所以好影響市容囉

透明指甲油最好睇

唔覺，我覺得好靚（只限淨色）